
@Unpublished{Mastitsky2014-10,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Ковариационный анализ},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-10.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-9,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Дисперсионный анализ},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-9.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-8,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Простая линейная регрессия},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-8.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-7,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Корреляционный анализ},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-7.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-6,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Классические статистические тесты для одной и двух выборок},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-6.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-5,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Разведочный анализ данных: Описательная статистика},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-5.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-4,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Разведочный анализ данных: Графики},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-4.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-3,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Загрузка данных в R},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-3.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-2,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Основы языка R},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-2.pdf}}
}

@Unpublished{Mastitsky2014-1,
    Author        = {Мастицкий, С.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Введение в анализ биологических данных при помощи R},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Mastitsky2014-1.pdf}}
}

@Unpublished{Matrunich2014,
    Author        = {Матрунич, А.},
    Date          = {2014},
    langid        = {russian},
    Language      = {russian},
    Title         = {Язык R: анализ и визуализация данных},
    Note          = {PDF: \url{http://git.psylab.info/r-library/downloads/Matrunich2014.pdf}}
}
